入黎影吓自己啲腳趾［有圖］

可唔可以彈琴？

屌

走咗非洲workinh holiday 啲腳趾就變到咁

俾火燒?

水印

啲細路寫上去

Book左幾時去截肢？

有乜好睇？

gay

男人老狗搽乜春腳甲油 你仲唔係死Gay佬

犯規

仲招唔招sp?

睇完終於知咩叫肥腫難分

好靚..
想幼

想幼？

想搏有絲打貼腳相?

絲打腳趾幾靚

屌你老母 肥婆腳 差d飯都嘔埋出黎

佢跑了10K

豬腳
希望我無錯字

青筋好正

dllm唔講以為鳳爪

正常都有啦

我冇，我係咪唔正常

我隻腳

我同女朋友嘅腳趾

好肥

好想幫樓主奶

手指扮腳指

都冇乜人腳趾靚

腳交

好幸福
晚晚有香港腳漢堡食

成隻手咁 係咪怪病黎？

咁又唔係⋯ 我不嬲都有
你係絲？絲冇都唔奇